有冇人睇緊公民廣場live

兩個字：好柒
1. 毛孟靜好似做緊show咁
2. 發言人叫人用選票投返dq議員返黎（我心諗依個都唔係個根本問題
3. 張超雄直情開始叫人捐錢
結論：唔會有乜實際行動

真係不了
不如佢地真係有行動先叫人出去啦
依家咁樣 開fb live同做到啦

毛孟靜真係好柒 又叫人拍手掌 又笑笑口 又無啦啦講英文 成個籌款show司儀咁
不過可能係佢一時太激動姐

以捐錢為綱領既所謂抗爭, 不了

究竟佢地識唔識進步 有d心痛
利申：反對4名議員被dq

捐錢

直播 link

仲未識改

屌你老母幾粒鐘前都廢撚事屌呢班人
講到點樣點樣
都仲係一成不變
食撚屎啦呢班人

不了，次次都鳩叫完大家收隊
睇都唔想睇

thanks
唔記得放

X2
聽左10分鐘嬲撚到走左

大會司儀毛孟靜
不過公道講梁游佢又幫手

慢必企到成個司儀咁

個問題重心係比班仆街隨便改基本法

係現場聽左陣去撚左食m記算撚數
唔係嬲呢班人
係嬲自己做乜咁on9會信佢地

塗撚生:國內同胞

直播斷咗 ?

長毛嗰段已經好撚閪
'搞四個佢最驚既'
'唔係四個人既事'
屌你搞本土時又唔撚見你咁講

諗住白頭吳有野聽吓
屌你老味拉票

啱啱到, 唔多掂

屌你老母毛姨姨問羅冠聰女朋友有乜睇法